高官收手

高官快d叫警隊撤退!!!
有傳留守poly人士會集體自殺，你唔想香港成為國際制裁既地方，你唔想明天全港大暴動，你仲有良心既話，請你立即收手!，退出理大!!!